讀左咁耐書，今日先發現。。。。。。。。

仲有好多舊書放喺屋企

免費送舊教科書同練習！！！

舊版教科書和練習為主 Phy, Chem, Bio, Eng,

新版有3本：(Eng) Performance plus, Task-based Listening (3rd Edition), Diana Esser Longman Elect, JS 2A+2B, Second edition, school-based edition

有意請pm